覺唔覺得香港好多痴線佬？

例如好小事唔小心撞親佢 佢就會發哂癲罵人 失哂控咁

個個都好壓抑

連登係集中營

覺

唔覺
通常撞親我D 人都不停道歉 好鬼有禮貌

剩係連登都已經好多

你撞親人當無事發生就得？
係地鬧你就係人地有問題？

文盲？係講緊發哂顛失控鬧人 你有碰撞係雙方！

你都 on99
大把人係有目標撞人啦

你撞鳩完人 你怕咩畀人鬧 ?

你先on99啦 我係講緊我個碰撞係雙方啊 你睇撚清楚未啊 仲有 我幾撚時話驚俾人罵 我係吊佢痴線佬啊 你係咪弱撚智架？小學程度既閱讀理解都睇唔撚明？個腦坐住左？

人地咁惡罵你梗係有原因
唔諗下自己做咗啲咩beyond the line 既野走去怪人

拗咩呀，有心定無意人地feel 到㗎
自己做錯死唔認~

你都on撚799 講得岩啊 我係當事人 唔通我feel唔到你隔住個mon feel到 傻西

連登都好多

我宜家咁撚惡吊鳩你都一定有原因啦 返入去你老母個西諗清楚你衰乜啦 吊你全家

On9仔

fine 你咁講我都無嘢好講
你覺得點咪點囉
既然你認定咗都係想人認同你啫:
你啱。

你咪當面罵返佢轉頭囉係度講小小就屌人老母

黃圈頻道高手紹需要大家訂閱CLS

知係我啱就得啦 成早收皮啦你

你又知我冇當面吊柒佢？我係度吊你老母有咩間題？我指撚住你個鼻黎吊都得啦

上面已經有兩個....

其實你去下社署地區中心就知，真係咩人都有

癡線佬

屌你老母
還返俾你

傻鳩

睇下去邊區，深水埗真係蝗蟲廢佬最多

咁我碌9都feel得到伯母啦

我係拎老綜先會去

你小心啲咪撚無啦啦揩鳩到人，人地咪唔屌鳩你咯。
而家呢啲時期個個都緊張，掂一掂到陌生人都會即刻噴酒精，撞到人人地冇情緒就奇啦。

如果你拗得贏人，就唔會喺度開post咁撚戇鳩啦。

蝗蟲廢老，屌鳩佢地係正常人行徑，痴線先唔鬧佢地。

咩logic 我拗得贏佢同開post有咩關係？你弱撚智 ？

你喺現場攞到彩嘅，又點會咁撚得鳩閒上來屌刷存在感？阻鳩住晒條路重屌人，我日日出街見到呢挺人見一鑊㗩一鑊啊，㗩完唔鳩理我我咪屌咯，使撚擇日啊？撞柒你添啊重唔撚讓，行到龜咁鳩慢。

樓上都一堆啦
講兩句屌晒老母
香港真係好大壓力

原來你就係沙田黑警失覺哂

你都on99 照你logic 你係拗得贏我 就唔會係到覆我刷存在感啦 正一傻西

阻鳩住人重惡人先告狀

惡你老母 冇 logic低智商既傻西

樓主我立即屌你老母！

咳咳～連登～咳咳～

香港人就係要快

近年撈太多閒雜人來住 啲人都又蠢又慢幾拍

明明大家行快幾步條路就冇咁迫 一係死埋左/右邊唔好喺路中間阻鳩住啲行快嘅人

痴線佬發現案

我吊你家姐細妹老婆老母 吊哂你全家！